天水圍居屋都有移民盤 綠表業主440萬沽貨走人 帳面賺逾300萬

祥益地產高級區域經理黃肇雯表示，天水圍居屋天頌苑錄區內首置客成交，原業主於2001年以95.9萬購入單位，是次轉手帳面獲利344.1萬，單位升值逾3倍易手。據了解業主於上年10月放盤原本叫價500萬，由於已移民離港，故增加議幅累積減價達60萬，買家決定以440萬(居二市場價)購入上址作自住用，實用面積呎價6769元。